開得多又唔撚得 回得快又唔撚得 改名又唔撚得

連狗

垃撚圾

未課金？

改名黎做乜柒？要改名去玩MSN同ICQ啦

想/.\

我唔愛你

躝

我係bb黎 無信用卡 無paypal

拒絕來電

係囉 我都唔明你老豆幫你改個名做乜
又唔明你做乜要叫鼻哥

十卜ching

john

難道你認為出賣耶蘇嘅猶大係好人？

死肥仔

就算肥 我都係一個肥bb